(有圖)台灣連儂牆漏夜被毀

仲唔係尋日班親共派班仆街搞？

(一手now)

我記得係 同心會 班人做

仲要係深夜先搞 屌

今晚再過去痴
撕一貼百！

我要罷工